中國超級口罩聯賽開季了

//內地新型冠狀病毒疫情嚴峻，多地防護物資嚴重不足，口罩成為搶手貨。內地媒體揭發，雲南大理市徵用重慶和湖北黃岡訂購的口罩，引起強烈反響。面對各方質疑，雲南省抗疫指揮部通報批評大理市，大理市長道歉、衛生健康局長被免職。//

Week 1

大理 2-0 重慶
青島 1-1 瀋陽

兩盒，thx

香港連參賽資格都冇

３０００萬個口罩呢林鄭柒婆！！？

讓球 0:5

落咗乙組

大人兩盒thx 🙏🙏🙏

Own goal 輸廿球俾上面啦

割左個城池比人投降

遲下報復式整毒口罩再扮畀其他省偷

求3盒,可自取thx

不踢了
3分送給武漢好了

香港讓十球